山狗會唔會係獌狗下一個condom?

第一風扇，伊巴，下個係咪佢

以後曼賣親人就係condom 啦好無呀傻閪
Con你老母咩

你估曼聯開善堂架

Condom本身都有佢既用途

我情願快手賣9左佢

利申: 曼

全能到仆街嘅condom

有無人話過迪比同伊雲斯果d係condom呀傻西

穿嘅condom

曼聯欠山神一個冠軍

用都無得用

咁condom 定義係咩呀
反上腦搵野講係度扮撚哂有偉論咁

而家用完即棄?
傷左都繼續留係度慢慢醫返好
俾狗屌完生到你咁戇鳩, 你老母就唔慌唔condom喇

用撚完掉去土超美職唔叫condom

唔醫番好撚有人入貨咩
你老母就真係比萬人中出啦

又有人自爆性僻好
鐘意d condom用完再用

用到傷撚曬唔撚續約。要等佢傷好先比份約佢仲要減人工

根本依d工傷就遇預撚左包埋架啦
班死獌狗講撚到比佢留低養傷係皇恩浩蕩仲想點咁撚樣真係唔撚知醜

伊雲斯，迪比黎果時有無吹到天上有地下無呀？
伊巴黎果時又吹到重奪聯賽，結果唔夠兩季就話人傷完垃圾

35歲仲場場同你搏到盡飛機杯都無得抖

一個斷腳就唔續約等你好返先再減鳩你人工

難為班獌狗仔仲撐得落覺得肯比個地方佢養傷就已經夠曬雷氣

幾十萬磅周薪既condom
做到仆住黎做啦

伊雲斯

卡叔個d叫咩？

呢個真, 點及轟咁有雷氣
沙皮狗擺明玩野都仲要餵足半季狗糧

下季隨時唔見佢

入貨? 而家醫返賣左一億呀?
戇鳩就咪仆出黎柒啦傻西

嬲what

賠死呀

唔洗出糧唔係賺左？
一定要轉會費先叫賺？
笑撚死小學畢業未呀

要賺既就唔會傷緊都續約啦
上季完約唔續咪得囉
點解你隻狗老母生到你咁蠢架

笑撚死講到工傷好似恩賜咁
姐係唔係做到最差就得？
洗唔洗代伊巴多謝你
你番去含啦

無話恩賜, 不過都唔係用完即棄, 大家好黎好去姐
而且伊巴IG已經多謝曼聯, 代你條撚咩
原來狗乸生既真係蠢D, 你真係最好例子

掉去美職土超果d叫好黎好去
你老母一定比隻雜種性病狗中出完先生到你隻豬西

伊巴依家唔係想去洛杉磯先解約咩？
外人睇成件事係好黎好去
同雲佩斯點同，雲佩斯係迫住被賣去土耳其

唔洗代呀 , 佢自己已經多謝左啦傻鳩

35歲臨退休去美職都叫"掉"? 唔通要轉去皇馬巴塞PSG?

呢單真係屌佢V92啦, 賤賣去土超

屌你啦 個時係伊巴傷完都stall新合約呀
份約由佢傷之前到去續一刻都一早擺左係到等緊佢簽 佢hold到咁遲先簽關咩撚事

36歲半啦 ,仲35

咁都叫俾人掉

獌狗零舍on9

先唔講伊巴係咪上一個dom，以今季既表現乜山狗有得比咩

上年比人當25歲咁場場踢足踢到斷腳 仲要靠佢一個支撐左大半季先踢到歐聯
傷完當45歲咁歐聯出都冇出過係d杯仔zip下時間再斷約dom過美國
唔係condom係咩

依家我地反獌話佢係condom洗唔洗人同意呀
屌你老母死獌狗

咁你地做咩當自己個神奇隊長係condom呀

神奇condom

防止射入

點呀謝拉特係唔係condom呀

owen都係俾利記當condom

咁貴人工邊個肯接貨

拜仁
換Hummels / Alaba